{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012736",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160211?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 제주공감게스트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前10時です。 チェックインとチェックアウトの時間を守るようにしてください。 追加人数料金は当日現地にてお支払いください。 基準人数のほかに追加人数がいる場合は、ペンション管理人とご相談ください。 追加料金は当日現地にて決済され、宿泊しなくても追加人数に含まれます。 しかし、最大人数を超えると入室を拒否されることがあり、この場合は払い戻しはできません。 予約時には最大人数を確認してください。 また、ペットと一緒に入室できるペンションは、ペットがいる場合のみ予約できます。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があるため、重複予約が発生する場合があります。 この場合は、先に予約された予約が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 ペンションではIPTVとWiFiが利用でき、客室は禁煙です。 バーベキュー場と朝食サービスも利用可能であり、食事可能なスペースもあります。 イベントも可能で、駐車場やゲームピックアップサービスもご利用いただけます。 手荷物を預けられる施設もありますし、ファミリーに適した海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前10時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数料金は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どのように手続きすればよいですか？",
            "answer": "基準人数のほかに追加人数がいる場合は、ペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できるペンションは、ペットがいる場合のみ予約できます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiが利用でき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで食事はできますか？",
            "answer": "バーベキュー場と朝食サービスも利用可能であり、食事可能なスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのイベントやサービスはありますか？",
            "answer": "イベントも可能で、駐車場やゲームピックアップサービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "手荷物を預けられる施設もありますし、ファミリーに適した海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 407
    }
}